會搭地鐵走既高危人士麻煩帶口罩或者換衫

見仲有好多人入站就除哂口罩所以提一提
狗有權用地鐵站站長室做戰術部處
而站長室有電腦可以access站入邊所有cctv
利申: 做野果陣見過

push

推 小心